「緊急」有冇人打算星期一塞鐵 回應返呢兩日港鐵封站

呢兩日港鐵已經無理封站，極度影響廣大市民的出入，呢次我地都目標應該要對準返港鐵反擊。再咁落去你地諗下，佢831唔停港島線，邊撚個去遊行？我地必須要港鐵交代同承諾取消一切封站行為。

至於話塞返工會俾人鬧嘅人，用下你個屎眼睇下佢自己都封撚埋星期六正午，塞返工就嘈，塞weekend就唔嘈？今次呢招唔處理，我地以後都唔洗再出來架啦。

洗鬼塞 申請遊行咪得 狗鐵會自已塞

直接話平日朝早遊行未得

駛撚塞鐵咩
遊行啦

佢關站關我撚事咩

推，以後係咪遊行就唔撚開站？經過上兩次和平示威，你今次有乜撚根據封站？尋日葵芳9點就封係咩玩法？90分鐵通知同人講盡早安排？

你唔撚交代以後唔洗指意再開車

星期一全港大遊行，我屌你老母共鐵

我地今日宣揚佢支持不合作運動先啦
拉埋bye buy day同埋塞鐵嚟講
睇佢點拆

人地自發做不合作運動已經惹眾怒，駛鬼你去塞佢鐵。你塞左佢，人地仲有口實話佢關站係啱既，係我地做成既。咪咁傻啦

唔駛再搞其他活動

我由六月就成日開始聽呢啲「眾怒」。民眾係嬲，但唔代表佢地會做野。有眾怒表示我地有民意，去為佢地反擊狗鐵。
當然未必要塞鐵，但一定要諗方法抵制呢間垃撚圾公司，再咁落去唔撚洗出來架啦。

地鐵自己塞自己 你又塞埋一份係咩邏輯

黨鐵=正苦
呢家正苦擺明想將遊行示威同影響民生掛鉤
呢家搞塞鐵更加正中下懷

我又唔信佢831夠膽整條港島線+南港島線+東涌線+機場快綫+將軍澳線唔開喎，仲要係星期六上晝喎，咁咪變相全港大罷工囉。

地鐵站放tg 幫狗封站 仲有一直以來大大小小加價
我屌你老母佢都冇後果嘅 係時候要正視呢個問題
我自己覺得有危就有機 佢而家整多個民眾敵人出來
我地一定要反擊

全民長者八逹通已經夠玩死佢啦

唔需要塞鐵阻人返工
搞到個個都免費入閘仲好

沿線朝早行
等睇繁忙時間全線停駛

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去機場，捉緊春袋

而家有禁制令，唔搞得不合作運動
一齊跳閘返工仲好啦